四國美食推薦!!!!!

上次問咗個post問南九州有咩好食 非常感激各位巴絲嘅解答 食咗好多好野食 e.g.宮崎牛 黑豚 雞肉刺身

今次我個朋友托我開post問四國有咩好食/必食 佢會去晒香川德島高知愛媛

感激不盡啊各位巴絲打 我愛你哋

雞脾

冇得輸

借朋友個名伸手

可以睇下我上年個遊記 日本B級美食為主

叫你， 丫唔係，你個fd含撚啦

高知 屋台安兵衛

高知 明神丸 燒鰹魚

但隔離post先有人話好難食

食落似煙三文魚

真係我個fd

唔好咁啦

好正咁

叫佢試下先